★橫濱等身大可動高達開始外殼組裝

名為「Gundam Global Challenge」的計劃旨在召集世界各地的機械和設計技術，實現可動式等身大高達的製作。而這個計劃已經進入最後階段，原先計劃在 2020 年 10 月於日本橫濱山下碼頭開放，不過就因爲武漢肺炎疫情而宣佈延期，目前還未有確實的開放日期。雖然如此，計劃本身則繼續進行中，最近有日本網民就發現高達已經開始外殼組裝，肩甲和手部裝甲都陸續安裝完成。

大日本

香港實戰試驗埋啦，呢家返廠微調姐

無駕駛倉

準備打爆支那

正

lm

強國幾時出片介紹日本新型兵器？

never skip leg day

香港整返隻等身大腦魔

嘩

加埋後面D支架...真係以為有廠做隻真野.......

奇行種？